想集合大家意見 出一本屬於香港自由既書

我地係一班海外+香港嘅香港人
我地好希望紀錄今次香港發生既所有野
集合成一本屬於香港人嘅歷史書

今次革命中香港發生左好多野 同時令我感覺到香港人真係唔可以再咁善忘
我地本書暫時計劃有兩部分

1.
紀錄低發生呢件事嘅起因,警察,黑社會的所作所為,再翻譯做至少十國語言(中，英，日，泰，德，意，俄，法，西，葡文，如果有更多義工幫手條list 可以再加)

2.
寫低行出去嘅人、前線人員、各行各業、不同年紀嘅人嘅感受。我希望本書頭一半係紀錄史實；後一半寫低每位出過去嘅人嘅感受。我地會集合大家嘅感受，再濃縮寫落書，比全世界，以及下一代多角度咁睇到我地香港人嘅真實感受同所堅持嘅核心價值。
如果大家有咩感受或者建議歡迎EMAIL去： freemyhk@gmail.com

另外希望大家有義工同印刷商介紹都可以email比我地知。

我地會用我地自己既錢做住先 到真係唔夠先會選擇集資來出，同想有齊大家意見。

其實出呢本書最主要的原因係我好希望大家未來唔好忘記我地依兩個月咁辛苦，努力為香港做嘅野，我地唔可以再咁善忘。我地一定要團結，所以本書我地係想免費派發，希望每位香港人屋企都會有一本屬於我地一齊為自由戰鬥，用大家嘅汗水同血結合而成嘅書。

推

可以 要IT 可以搵我地幫手

幫手推

支持

幫手推上去 我地真係需要一本咁既書 香港人有時太善忘

推推推

推推推推

推推

我諗住幫手 但係用email唔方便 可以留tg嗎？

用 google spreadsheet 可能會好D?

支持

可以而家開梗

我地搵左IT人搞了 等我地一陣

TG GP:

google spreadsheet :

好 聽日得閒先填

多謝你